想問問612公海個admin係用咩罪名比狗逮捕

想了解多d

搵人答下我喇

可以試下答你

唔講以為係反共

咁撚大陣象

立左法啦咩

得閒傾吓

莫須有